是日早餐，要屌請入

劣

美國人都唔撐我

想睇你個巨乳多d

得個包夠飽咩

如果可以整熱啲芝士會更佳

男人波都有興趣

女生男人波

好似好乾呢

兩個啵

下次試下

係

但好多肉汁

塊扒成舊💩咁

ching平時生食？

正呀

塊漢堡一煎起果下放落塊芝士度溶溶地最正